係咪得王家衛先拍得出果種城市人既孤獨感？

重慶森林

因為你睇得戲少
六七十年代 安東尼奧尼
近廿年嘅你睇下柏度哥斯達, 貝拉塔爾

有冇邊套介紹

不要不要假設我知道
的確屌你老母實在有難度

安東尼奧尼咁出名都係嗰幾套啦

情隔萬重山
迷情
夜
紅色沙漠
春光乍洩
無限風光在險峰

王家衛有啲都係致敬佢

老上海小資感

趙婷 超越左王家衛啦

新果套好正

楊德昌/Spike Jonze/ Charlie Kaufman

一一

Taxi driver